(尋舊game) 想搵一隻用滑鼠左右避隕石小遊戲

我想搵一隻 小遊戲
係 個d普通考反應左右避隕石既game 計分
隻game係一隻貓坐飛船
每鋪開始前 可以禁滑鼠左鍵幫隻飛船泵氣
越泵得多初速越快
然後左中右咁避隕石

有冇巴打知隻gaem叫咩名

kutar 3d火箭?

係呀

唔該巴打
得閒搵返黎玩先

貓 滑鼠

一定係kutar 系列
果陣派氣球玩到我